[求救] 想買隻賽車嘅ps4遊戲🙏🏻

送俾十三四歲嘅細路

唔駛用軚盤 淨係用手掣都好好玩

唔駛上網都可以玩 (因為嗰邊無wifi

求各位巴打介紹隻好玩嘅賽車game

GTA

Need for speed?

好細個果陣玩ps2好鐘意玩gt4 但依家gts無生涯mode所以唔知岩唔岩玩

Gta算啦，純賽車用手制玩兩玩就悶

多謝咁多位寶貴意見 決定咗買gta 同mario kart

Mario kart

Gta係18禁喎

樓主係咪玩鳩個細路

Mario 關PS4咩事

買埋forza同sleepong dogs啦

nfs啦，用手制玩任撞唔嬲，最岩小朋友

仆你個街, 我係度飲緊水見到mario kart 差d噴。

mario kart

喂大佬體諒吓...要知道我仲停留緊喺nds年代

嗰時有咩game玩咩game㗎啦 鬼識分

係呀最後買咗呢隻
嗰店員都話呢隻又啱細路又耐玩
話咩又警察車手升lv

有無買埋mario kart